鄭中基呢個mv發生咩事

雖然無可否認係首好歌，但每次睇住mv都focus左去cg度

人若然忘記性愛

人若然窮到當野

知係咩一定係80後

睇哂，那有CG? 佢果D係藍布幕再用後期加D FOOTAGE上去

你的眼睛背叛了你的心

仲有當荃灣愛上柴灣

人若然窮到當野

分中真係冇乜人carry到

好好聽

左右為難

你知唔知呢首係WYMAN自己改詞，鄭中基原唱架